快啲離開上環

你就咁喺海旁放催淚彈， 你係咪想毒死我哋住上環嘅街坊？？？？

有路返中環就去